仲有冇人記得基道中學？🤔

過咗咁耐仲記得校名

兩登名人巴打 港大張六常原來咁靚仔

牙常張相成個catgirl男朋友啊ken咁

睇返張相又諗返 2015 年啱啱 year 1 嘅時候

時間過得好快

點解

咩人黎
佢好似好得意